頭班屍殺列車 「鐵膠」唔該借借...

南港島綫今日通車，頭班車於清晨5時55分開出，過百名鐵路迷逼爆車廂。約20個鐵路迷一早已於海怡半島站外等候入站內坐頭班車。臨近清晨5時，海怡半島站外越來越多人，大批人士在B出口外守候等入站。至5時15分港鐵開門，十多名鐵路迷火速衝到入閘機前，有人「抵壘」後高呼「yes！」等候通車前，有巿民高舉寫有「我愛港鐵」紙牌，亦有人演奏小提琴。

港鐵行政總裁梁國權表示，今日是一個特別日子，因兩年前同一日是西港島綫的開通日，今日輪到南港島綫通車，令全港十八區每區都可搭港鐵。他先感謝員工及政府，並多謝南區區議會及居民的大力支持。他主持通車儀式後，稍後會與市民一同乘搭頭班車。

拎住寵物小精靈個鐵膠把聲同個樣都好毒
點解鐵膠/巴膠個個都係咁

求多圖

真毒難求

HKUST

毒到一個．

呢堆極品

嘩屌右下角

中間個堆咁細個已經毒到出汁

毒氣直逼動漫節果張

真係有野派果下笑撚死我

負皮比樓主的

Titanic

做乜撚野

卡娃衣

好得人驚

屌，生化壽屍咁

發生乜嘢事

硬係凝住有陣味

鐵達尼號沈船一刻

真係好撚毒

成班死毒撚
好撚心咪撚出街啦
利申mk仔

成班廢青

個地鐵職驚撚到...

你班個頭立到仆街嘅死毒L 咪L 行埋嚟呀

一條鐵路開張都唔知做乜尻要拉琴

救撚命

now訪問佢係唔係想玩鳩佢地
等我再搵多d圖先

有Pokemon喺身學乜撚嘢人搭地鐵呀
搵隻飛行系載你咪得囉

王子軒？

張gif
除左小提琴撚/職員之外成個post影到既都係毒到出汁既毒撚

毒撚生仔正仆街
毒撚基因要淘汰

已經唔係毒咁簡單
係個腦有d事果種

條友話俾人推到喊

毒到

其實點解鐵/巴膠 一定係個樣毒到出汁
個樣劇毒過眼鏡蛇

幾年一次，咪比人開心下囉

高汁

好毒成班毒撚對上一次出街應該係兩年前西港島線通車

沙林毒氣

walking dead

又喺呢條鐵膠

鐵膠喪屍大暴走

唔敢睇

利申: 有研究開鐵路 都係咁話

毒到比蛇咬到係蛇死先

上兩個月咪出左黃埔囉

靚仔有女屌洗乜屌死氣喉

好撚以

屌死氣喉同巴士玩狗仔式

好撚恐怖呀屌你老母

我feel到駕車油淋淋咁，個個頭都識反光咁

好嚴峻

真係好，佢地有勇氣去追自己鍾意既興趣

正常樣

左下女職員好似0k

好難想像香港地有人
重要係咁多人
毒到核爆

屌

同迷巴士嗰班係咪同一班人？

個post有陣好強烈嘅頭油味

左二巴膠黎

個咀咩事

如果佢係普通樣，我忽然覺得自己係中上

我對生存有點希望了

唔知點解睇極個口型都對唔到字幕

媽 好毒呀

呢堆先on9

年初一上頭注香咩

屌你以為眼花見到之峰，原來真係佢

綠色褸果個

中間偏右藍色小精靈上面條女好似唔錯

嗱，聽到聲啦
上次何文田站post個班鐵膠就黎衝入黎追殺樓主
走呀，
樓主快d走呀

勿演懶肉大辣

唔怪得知咁熟口面

好撚似

咪一撚樣毒到仆街

strong post lm

笑到呷呷聲

見到Pokemon迷以為係輕鐵哥

呢張相影得幾好

右邊女職員好似好痛苦咁！

真。屍殺列車

見到熟人

毒撚到有個點

毒到唔撚敢睇

邊個諗出黎

又係E條撚樣

今日係fb有條衝閘片 見到綠衫條毒撚借啲意成隻手渣落個女職員個胸到 條女避都無得避

佢個樣中左幅射？

沙中線開通好快又見到佢

Link?

毒到

好慘

左邊紅衫1800係mtr好似同人打交

搵到了

有人cap埋圖

日本鐵膠咪又係咁 點解香港人乜都要鬧一餐

真係似喎
個毒撚就正啦 一開頭仲隻手係人背隻度撥下!

諗起電車男班毒撚

生日快樂

人地日本啲鐵路吉祥物公仔係靚女，我地就係呢條地中海呀叔乜春野基哥

屌!隻死毒撚有水唔抽，推開個女仔，寧願衝去屌死氣喉

對唔住 我知我好仆街
我大笑左5分鐘

肥仔件衫做乜

隔住個mon都聞到陣臭味

鐵膠表示 地產公司新盤開張到底有咩咁好J

笑能死我

現實屌唔到處女嘅毒撚s
以為自己終於得到條女(地鐵)嘅第一次而欣喜若狂

點知事實係架車早已比人屌過無數次
佢地以為嘅「處女」其實極其量只係初下海做雞嘅第一次

屌你班仆街笑鳩毒撚

部分鐵膠真係入咗鐵路公司，身兼要職，結果令對外宣傳政策…

鐵膠向PR
咁至少好過以前嘅

不過個人覺得港鐵PR都幾造作

李準聖基fans club

下？
人黎，搵人送夠一打地中海阿叔公仔俾巴打
個乜柒阿叔仲嘔心過tv buddy

笑左

嘩屌

鐵膠

驚俾巴膠胸襲

做乜鳩

青頭仔著青色衫

嘩，通車第一日就要洗車

勁撚似派condom

佢都抽左唔少呀
佢個香背同個胸仲有隻手

響街度一個半個依種人你唔會有咩感覺
但當佢聚集埋幾十個
果種毒膠氣場真係邊個接近死邊個
難以想像響架地鐵俾佢地包圍會點

呢樣真 即刻唔想上車

班人毒撚到
個頭又唔洗咁又油 屌

班女成日開口埋口話人毒
根本未見識過咩係真毒

全世界鐵膠都係有陣毒味
唔知點解

最右好靚仔啵

放緊假 未天光出黎多數係學生哥黎架啦
第日出黎做野會打扮得冇咁毒

成個post都好好笑

嘩屌
啲毒氣勁到

澀谷站東急東橫線地面月台最後一日的盛況
由03:10開始睇起

成個車廂都係陣毒撚味

最右

幾士有埋的膠?

其實佢個卡通幾cute

其實每個人有自己鍾意既野有咩問題
不過佢地個樣毒姐
如果係一堆靚仔呢

個呀婆好好笑

屌 黃之鋒

記得幾年前高登, 有人PO條高大肥撚巴膠, 條傻仔俾人撚狗咁撚

中間藍色衫條友: 媽！我得啦！

女職員幾可愛

藍色衫條友毒撚到呢
仲要加埋個表情

立眼睇好似小儀

呢班人本身係咪fd黎

畀佢地包圍真係會中輻射死

藍衫條友個眼神似講:屌你老母你個寵物小棉靈肥毒咪撚影衰我

溝唔到女 毒撚 = 巴膠鐵膠？
咁其他人溝唔到女都可以寄情係其他野
好似 運動 行山 旅行 樂器 打機
根本係見佢地個樣樣衰就歧視
其實樣衰做咩輸一世

佢都唔洗用架啦

右邊呢位應該仲有得救

好mean

駁唔到
your face your fate

相由心生

鐵路作為個人興趣其實無問題

只係有人出嚟個款真係唔得
仲要做埋啲一般人難似理解的行為

記得唔知邊次通車，有人拎埋支香檳，上車開香檳

地鐵不準飲食

可惜俾人抽哂水

似 車車

點解我覺得好好笑

Chu lu si 交通迷都係有樣睇

毒氣雙子

基因缺陷直情影響埋佢地鍾意d野
如果唔係點解毒撚著既鞋都係果款

係巴膠鐵膠=溝唔到女 毒撚
未見過有型棍既巴膠鐵膠

啲相

開香檳好似係規矩黎
賽車冠軍都開昏檳慶祝啦

寄情巴士/鐵路=bad taste
bad taste嘅人仲點會執下自己個樣

至於寄情藝術(eg 音樂,跳舞)嘅人都係靚仔靚女多 因為佢他有taste 識打扮
寄情運動嘅人型男居多 做多d運動 睇落都sharp醒d精神d

紅衫好似係mtr同人打交
唔知有冇認錯

lm

毒氣室

推

腦魔身邊巴膠fd

屌HKUST

一帶一路買支那野！一日就壞

共鐵, 龜鐵
膠鐵都有人撐屌你咩

真係毒撚到出汁
巴士都有得屌死氣喉 鐵膠可以屌乜

火車鈎

磨豆腐都得

以為自己睇錯，
原來咁多人都覺得條毒撚抽水

條女成身掌印

集電弓

Mola mola

好撚搶鏡呀

左下角

今次啲人唔係好毒啫

同上次油麻地站收皮相比

好樣衰
我真係唔會擺埋呢d pose

終於搵到人毒過我

但抽到得意囡囡水

毒撚球迷仲正常過佢地

成班似係南區d中小學雞巴膠貪新屎坑
當中唔排除有d係當年獲嘉之亂有份參與

右二唔錯

車門夾j

毒撚到痴線

CCTVB又有得睇

滿屋毒氣

隔住個mon都聞到毒氣

笑甚麼你也是鐵膠

毒到出煙
鐵膠冇死氣喉屌會屌咩

嘩 著ape咁潮

我都已經毒啦，
估唔到依班友仲毒撚過我